曖昧對象sd左依張圖比我 是咪有咩性暗示？

想叫你幫手買返支

買翻支咩

白膠漿囉 你係咪盲架

張圖邊有白膠漿

想同你瘋狂互射

同你講 佢做緊勞作

白膠漿黎嫁咩

我都睇唔到

每人射三次

有咩暗示
唔識覆佢

男人手

hehe

This is great